[突發]香港有人宣布獨立

朕將會在圭峰山及白水帶登基，宣佈成立四邑帝國

國王